[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3513)

1:0

但呢下12m有d黑

開定

意假係咪可以角大

費倫天拿第一球收米

求下你維迪斯上盤

55

又封咩c

咁拿波里冇得贏啦今場
意甲同西甲 球證玩晒

賓菲加入兩球plz

dllm 拿坡里

維迪斯求你生性 一世球迷快入

睇左三個項目中晒 冇買
Rm 75想買下球
Rm 6.5s
費撚第一球
心靈就中撚晒

在野黨 #1000

Rm 6.5s邊撚到中

費撚勁到

計埋你先快左 點知你廢

切已達

好耐冇搶了 得閒返嚟搶下先

維迪斯

今日120到700輸返落25

有冇人同路 切已達

我呢屌你

無我名

華西

究竟要轉幾多次先中

有冇link pls

華西角球點部署

加泰 3.5 大！！！

訓前一條飛，祝我羊 好人有好報

加油

祝羊

維迪c 入未。。。

荷甲又唔入波

好彩見到張飛

拿玻里玩完 半一高水伏

連c 都冇....

0:1

其實都內定灑
抽黎把撚

波爾多下一球派錢咁派

華倫西亞go未

agger

河床12m

中

比多3球

明明波爾多咁多攻擊啲水位都仲咁好分

no need thz

合共 比你轉左我個名4次 都唔中

維迪10

突發 全黑又柱邊

goal

慣

華倫西亞屌你老母

基fly cup plz

4倍幾半大

4.25 diu

比多2球

賓菲加 海倫芬 華西 入波

6倍

2. 5 同 3.5 都買哂
希望中6倍

華輪西亞輸鳩埋

切爾達呢球靚撚到

華西針

自己都忍唔住笑

4串1
三場對家

奉勸華閪手足唔好有期望啦
切爾達勁到on9

點解冇人買切已達

華西開個半大好嗎

拿坡里都要輸

華輪西亞反cup

賓菲加踢緊啲乜野

完全𣲙角...

我都想問

好想戒賭 賭到身家無晒想照賭

Mertens goal

費倫天拿 1-1 拿玻里

9.5s頂到派100

Lm

我

靚撚到

Mertens靚到

LM

迪安個場

波爾多冰封到完場

半場比多球我

琴日既$1都未派你 戶口仲有$9

l

荷甲又玩冰封

Diu.....

CUP埋

荷甲主好想cup

拿玻里12m

12m

vai

維迪斯絕殺一世球迷

napoli 12m

Mertens又搏到 勁到

VAR應該取消啦

var

拿波里

維迪斯上呀

Corner!!!

頂住

取消啦
自己跳跌

miss

GOAL

Golugolu有冇人

goalllllllllll

Insigne goal

費倫天拿 1-2 拿玻里

入完一粒完全放棄咁款 比對家狂攻

屌你老母維迪斯

5分鐘半主變半客

賓菲加踢到咁想點樣呀

維迪斯好想輸

華西唔係又季初病下話

海倫芬訓著

Diu... -2c

南投 我屌你老母

係 冇

屌你老母維迪斯垃圾到

特

佢明顯自我放棄比人攻

佢黎搞笑後半比人禁屌到傻

屌賓菲加落後緊仲妹

切西求其入1粒OK?

南特唔好妹啦 入多球啦唉

華輪費輪

比多球

屌 入波啦賓菲加

有冇明燈教我點戒賭

Crazy真係好crazy，咁樣俾人cup

點解會手多買海倫芬大

呢幾日惡賭到

Gulugulu針

好易賭

Cls真係冇角

屌你老母華西

除左拜仁 無關贏喎
點收錢呀

好撚ＳＡＤ

昂熱大 Ｘ 賓洲加 大

竟然係賓洲開唔到。。。

迪安2.5/3b

賓菲加真係完全估佢唔到

下次唔撚再買依隊閪波

波爾多連完3隻冰到完場

賓洲加咁撚7廢

加泰3.5大

不過實質睇落好撚悶
開到2.5大已經執到
入到第3球就補飛

０：２

02

奇蹟10c

有冇奇蹟11c

7張黃牌
賓菲加果場黃牌仲多過角球

買左9.5s手足慘死

買18注中12
正數到痴左線

屌你老母 咁都派唔到錢

冇

又絕殺 冰左咁耐

88

屌咩 第十角有無開呀。慘死

波爾多10.5細中

有

海倫芬ALL IN注
唔中可以去墳場搵我

又係你?
買左9.5s?

有，第11冇開

10.5 b 慘死

勁到

角細黨今日瘋狂被絕殺

唔係喎75分鐘足水角細收好多

係啊又係我

珍..已經半個身隊左入棺材

廢撚22

廢撚2比2

好有g2味。。。

嘩原來打north..我幾鐘意呢隊

含撚啦 賓州加 屌你老母

費倫天拿 2-3 拿玻里

Nba?

Napoli goal

NBA

費2-3

卡利祖靚到

屌
１：２
炸左？

1-2 goallll

Goal

雖然買左大，但ＶＡＲ越晒啦

我了

炸左啦

痴線又cup 10round...

Fake goal..

越左半個身位，好明顯

華倫追亞追和輸半是夢嗎

有機 今季繼續和倫西亞

拿玻里角球＝入球

Napoli咪再刷啦

刷撚完未呀拿狗

Napoli 2連球

8c

咁都有角球

30蚊都呃

費倫天拿 3-3 拿玻里

33

抵啦 係咁刷

8.5s

一換入黎2下都有貨交

8.5s 1折出售

系..話明川迪..一陣就會入波穿敵

Napoli 43

超級nba

費倫天拿 3-4 拿玻里
nba??

3-4

拿玻勁撚到d反擊

我個45倍3:3

無人守龍
出黎刷數據

4-4 3-5 準備

意甲係咪冇人守龍？

7+

又NBA？

Mertens insigne callegon勁到

依d先係足球
曼聯？

4-4準備

唔好講呢句
記得祖記？

呢d垃圾隊不提也罷 買撚親都輸

意甲係咪唔打龍門?

嘩屌你以為15-18會完撚左
又呃機打

仲有垃圾祖

廢撚出列貝利未

意假真係假撚到仆街

當你一買佢對面
又掃你個侮仆街杏家產

西甲兩隊主隊下隊入球

真好睇丫好高質

點解我買乜針乜

8角完 派最快回100

保定球波又係靚

意甲試下和其他

唔講我以為意甲係自由龍

華西無人屌？

列貝利出黎

原來insigne 2g2a

刀疤個頭𠝹左個7字

川迪果然冇令我失望 +1照收錢

突然覺得自己開波前買左客好撚笨柒

華西又刷

36條能樣又縮左入個閪到

4-4未

華西 巴拉體育會

華西刷不了

華西8.5s 又等爆 意甲西甲角細真係傻鳩先買

5:4plx

加泰

高列巴尼送角

刷角就入波啦~

7x1 斷紫百合w 屌。。

補飛ar ma

又派唔到了 又輸鳩晒 屌 白賭全晚

一陣墨假想買LEON對家 求屌醒

屌

仲有2場 叫緊胡未完唉jumped

華西8.5s 是夢？
輸埋今日又輸2k

Dllm 畢包場場波都咁悶
成個巴斯克絕種啦

克羅不敗主場受讓不了
十足 東京對前鋒咁

西甲意甲屌你老母

屌你老母臭閪helen 0-0完場

事前 大細初盤1.5/2 和得2.8 cls收到風要和咁

費偏巴治goal

hehe 買左川迪平半

唉你係咁架啦..想睇住me跳樓

44ok?

拿玻里依場黑到呢

達 快連c

華西
加泰 比多球 plx 4x1 差華西

屌你老母kjaerbye勁撚到...
點撚解astralis會唔要佢

岩岩中場平手買完恰著左。。

拿玻果球12m插返黎，刀疤咁樣比人拉就無12m
Var有咩用

廢撚

華西做乜9

3:4 9c ft

屌
我個9.5

我既和其他

拿玻里比球證食角

拿波波cashed

Ot ot再ot

好撚彩10c無開 9.5s cashed

屌你老母 睇足成場 食我一角
屌你老母。。。

屌你老母加泰 58分鐘no goal已經1.9
華西又半1全1 垃圾西甲

吹走左個角
好良心

開波前1.7買真係

又上水..

好感動

係

屌鬼暗眼買串左紫百合 80倍過關crushed

慘撚到
岩岩迪安10。5 b 比人食完連拿波里9。5big 都要食埋 屌

9.5大咁樣死
60分8角
拿波里有冇咁仆街呀
係咁回後
屌你老母

有咩慘得過2-3個陣買左no goal
點知開3-4

補突左啦
換施蒙尼個仔好落過啦

開埋有幾難呀

balalla體育會入未

華西 追和 1個100

拿波姐係9C定10C

驚輸到

岩啊 補突左成分鐘 咁都唔吹就死全家

冇開第10c
屌。。。好撚想死

上盤撚買下盤注定乞米

1561

9

屌唔撚係掛

在

切爾達贏緊都爆角

60-90分鐘無角
屌

找卡數個柏比ccc 仲踢緊波原來 係土超

屌你老母25-25...

華西成場都唔知踢緊乜7

好撚on9
痴撚線
嬲撚到唔洗訓

華西 和啦好嗎 唔想4x1輸半屌你老母臭西

博維斯塔goal

仲係咁攻係咁刷

半3全10 好撚野 2k輸撚晒 食屎啦兩隊狗隊

垃圾閪甲 屌你老母

華西 基達快入

拿波又唔見佢半3全10

試下買細波
2隊都冰封80分鐘

好忙，又cs lol

半3全9有撚用咩

俾球證食臨尾個角

角細黨原來有主席
我都比人爆左一日

跟住最後3分鐘5連角

Getafe 1:1 ft

屌你老母 追和啦
上場打完假今場直頭輸9埋

睇死切爾達又係爆一角完

華西咁都唔入

條撚樣個腦諗緊咩
好心比埋啦
開心左一秒即吸

聽日賭skt好過啦..屌

半1全1dllmch

怨就怨費倫攻唔起

斷一之力 羅沙w 準備gg

拿波里真係痴撚線 70分鐘開始係咁回個波去後面

最後d錢都買左9.5 10.5，10.5比我中返小小止血好無 華西哥

細？

1:1 please

上年都係咁
意假

有名你叫

已經假波
好心咪撚咁仆街咁狗啦
半場個個12碼已經呃返黎

仆街華西 1:0 買平半都要輸

切12m

咁都呃到12碼

咪撚變角

我屌那星 半都唔比我執

Missed

爭d角

屌thz god

完場未呀

華西人地炸 快入

完左啦

收錢啦

即完

買哂cg...

冚家產死賤種 華西 全季打2場 巴塞主場同作客

仆街了 傾好左意甲當10角？？？？
球探改曬 狗會唔派

華西隊垃圾 上場90mins 12m missed
之後送12m比人 最後和撚埋
永生難忘

屌 4x1 變左單頭

人地西甲都90分鐘2角
拿波里正一食屎狗

今日既12M真係咁難入?

狗會肯定9
驚西

無開過

輸1.8k

無開過唔會計 放心
手持9.5b

屌你老母 加泰個場 9成協議和波
成場傳黎傳去

屌 平手華西震撚左野

真係爆一角9.5s

兩場西甲冰封80分鐘冇波入

手持9.5b 4k

又要追數

幾時先有錢贏

兩場西甲15分鐘完場

半大全細呃錢黨

訓算 聽日再黎過

第一日賭波唔識
Thx手足

我有加泰收返100蚊

玩左兩星期 同馬會平手 冇贏冇輸 屌

比你呃左開心一秒
比返10角我啦屌

700 730兩場美職點部署

唉 真係勁撚悶
睇下左成場
除左追和個兩球
都冇球中龍
我仲all in 左
本身輸2K 今日輸撚左4K
今個月咁就輸左6K
真係好撚肉赤
真係好撚嬲 兩隊中場冇組織過
係咁分邊 擋出 再分邊
我都未試過睇半場波
可以一球中龍都冇

下半場 瘋狂界外球 foul
開個界外球成分鐘
2隊加埋得2射門

填form啦

曼場2.5大 1皮
賤種皇 1.5大 1皮
都冇咁嬲
當輸柒左
今場拿波里真係嬲撚到仆街

之前都比球證食過角
加入角細黨啦

Fatfat

唔好怪我直接
角細叫你老母賭啦

追數咋
追到輸2k
尾數4k幾屌曬落拿角大
on撚鳩

角細太練心 好辛苦
角大

手足果兩場唔係中咩
做乜咁都嬲

你岩喎日尻日絕殺我

搵埋美職數下角算
成皮屌落佢個閪到

賽前大細1.5/2 和得2.8 屌那星做出面

拿玻里9.5b有冇得酌情處理

唔係中晒？..

曼90分鐘先第2粒
我當輸撚左啦
個陣係冇feel
皇又係 80分鐘仲係0球當輸撚左
又係冇feel
呢場嬲撚到我跳起

做乜鳩

..............

個個臭閪球証 未見過人咁撚on9
d波撞到佢 要吹停 比人地開
白撚痴到

贏到cover返咪算好
仲要兩場都絕殺
已經好好

中央入未

新例

新例
不過個下應該費倫開

追數註
拿個場贏埋就有正數
依家輸緊7k

美職啦

祖記又係嬲撚到我仆街
屌你老母炸炸炸

屌 9.5b苦主

大把波賭啦
要追唔急於一時
聽日仲要馬拉松

馬拉松左兩星期好撚辛苦

我見狗會2.5B 2.7倍 3.5B 6倍 我就買左
之後17分鐘已經2球
諗住入到第3球就補飛瞓覺
點知原來係1：1劇本
睇哂成場真係灰左
全場得2次中龍入2球
跟住冇中龍 睇到呆撚左

夠啦

唔馬啦
揀岩左一場美職角大了
屌佢老母一場過

同我差唔多啦
60分鐘8角 諗住食撚滑
真係仆街
買大死等
買細等死

balalal 1:1 goal

畢包好撚賤種 揀波踢

西甲幾撚假今季
開季2輪
4:4 華西 90+miss 12m 對家再12m 1:1
利雲 2球12m

中央plx goal

以前西甲都尚算清泉，依家真係離晒譜

大家訓個半鐘 7點美職再戰
馬拉松
屌你老母吉美奧2:1

西甲定意甲假d

西甲

炸佢老母啦

上年就意甲var玩撚晒
入完波 睇返幾分鐘前黎cancel

高佬高佬

朝早角大無場睇岩...連nyc都要諗下

捱到銀行維護完 再屌條3穿1算
直接訓醒等收錢

訓先頂唔撚順
第3個馬拉松 7點醒

一覺訓到下晝啦

羅沙入未

羅沙有種就頂撚住到完場

賭職不能睡 睡=輸錢

okay! 頭撚住上盤

Agree

Gremio-3c

同意 本身今日晏晝日本波去到今晚英超都嬴...皇馬+華西兩場輸突番出去...

阿甲紅咗先識入波

美職有冇100%波

直屌主勝？

中央 對家紅都和

Cls琴日勁多下盤

屌買leon對家上季輸到今季

美職角大4x1

好耐無見

紅牛

同路

紅牛角大？

香港獨立1:0

NYC唔會刷角

紅牛0:1

紅牛點輸

都未完場

紅牛半大呀plz........

7:30 有冇水

紅牛半細cashed!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

紅牛刷角

0730/0800 buy what?

普埃對家 唔洗睇盤 100%

高隆追和 紅牛刷角

刷角啦屌

紅牛入多粒

朗隊10.5s 普埃對家 2場100%

高隆腳都無起過點cup

紐城d中場成日爆 咁體力化

比甲2.19
智甲2.92反而中

屌lyon勁撚到

出水未

0830 半大全大

nyc 12m!!!!!!!!!!!!!!!!

feel到好燈

半大9

gun mama!

想照跟

美職4場快啲刷角！

me 蒙特利爾衝擊 費城 新英倫
新英倫 corner small
全針

美職全大

紐牛好打假feel
自從第三個角球 禁區頂飛鏟 撞到勁高飛自己底線

半大9 !!!!!!!!!!

早 美假點買

費城!!!!!!!!

費城聯 2-0 華盛頓聯隊

費城2:0goal

革命
多撚多 快入 4x1

新英撚革命快入

NYC半7魔咒

費城唔會大la

革命goal!!!
差多撚多

費城3.5加油

me no buy 費城corner ah

新英倫革命 !!!!!!!!!!!!!!!!!

半大買中咗00果場

蒙衝頂撚住呀!!!!!!

新英撚入多幾粒保平安 獨立全格

頂你老毛呀 快失波

0800點部署

紐約3.5b
新英撚3.5b
多撚 -1
3串1 點輸

藍

allin 比皮超

Nyc 10.5s係咪要入錢了

多撚多立即比多球 14倍 4x1

我以為你3場都s

拿玻里又停角
埋單成日執6.1k

Gchi

u fg?

蒙特利爾衝擊 比人屌到........

革命咁快開平手 dllmch

allin

比人禁屌緊呀

立即開大啦

4x1走地上盤
nyc 0:1buy

阿特拿斯corner small
藍十字

屌 買緊nyc單頭 就12m on99

nyc ez la
same road nyc 0:1 -0.5

又中

阿特，我果度連賽前都無

基本野

美職快大

唔撚係呀

火炎快入

美職要停幾耐入波

單頭買咩好

蒙特利爾衝擊

0-0 阿特拿斯又刷wt ah diu

獨立隊 10c 膽想中一次

最後20分鐘先買黎補飛thx

費城聯 3-0 華盛頓聯隊

朗隊真係好撚廢

藍十字
比卡超
nyc 比多兩球

新英撚火炎快入

條垃圾仲要停賽

多倫多入波好嗎

紅牛火燄刷角 高隆追和

新英撚半大先啦

獨立隊8888888888

革命火燄快刷角

紅牛火炎快入

新英倫革命11

新英倫革命

新英倫革命 1-1 芝加哥火燄

入乜鳩波 刷角啊

紅牛快大呀 訓哂身

紅牛唔入 比nyc 入啦

革命jump得
nyc goal2:1

紅牛快入 3.5

藍十字 比卡超
入未

nyc!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

nyc

英職3.5全大 gogogo

英職

新英撚cup唔cup到

多倫多 比卡超

坦咩灣暴徒goal

刷角啊屌鳩你

紅十字唔係半大唔到阿。。。？

角球呢

NYC 比多粒啦

墨超 個2隊試下入波

似中伏

睇怕係。。

美職3.5

比卡超咁撚廢都要讓半一咁深

要3x1 夾硬搵場買

咁入未

岩岩訓醒 即場有咩買

紅牛唔入 就比人入啦

咪臭系

NYC ng?

藍十字 比卡超宣布死亡

紐約
新英撚
多撚-1

奧達斯秒針

比卡超goal

藍十字 呢

Nyc入未

快入啦 讓一球 屌西

波都開埋

獨立炸完高隆要入了

多撚多贏唔贏到

說好的美職大波呢 紅牛

賭足球 未完場咩都有可能

100%贏

紅牛刷角 高隆追和

藍十字又撚狗

希望

nyc角大 又開出

好撚輕鬆

唔撚中龍 唔怪得冇波入

藍十字讓人？

Molamola 紅牛仲唔入 點大波

下半場會中了
有條3x1 又差佢 jump

藍十字
比卡超
多撚多
革命 立即比多球

帝王牛牛刷角

12c完？

美職全部比多球

紅牛刷角之力

12.5b?

獨立隊入多球

多倫多對面有保贊

多倫多快手啦
屌

客隊入收到

真係靠牛

11.5 la

12.5b @2.07 can go?

j沙格拿啦 阿狗名宿

gchi

紅牛大b已死

半7全10系列

fc0:1

屌你老母fc多撚多jump 0:1!!

蒙特利爾衝擊!!!!!!!!!

多 0-1 蒙

叫左你啦

上呀新英撚

準備反cup ez la

主唔刷就冇

B lor

fg 2.5倍cashed先

紅牛最多味比多3c

now 11.5

升下水先

咁12.5b入嗎

美職停哂入波 想死

藍十字 多撚多

帝王牛角

多撚多

紅牛火炎快手入

蒙 保贊 沙格拿咁多英超兵

高隆叫都廢事，真心廢

牛霸3連角

紐約
英撚
多撚-1

比卡超goal!

比卡超

紅牛比多c啦

寶高幾水入呀

NYC 入多球 plz

帕丘卡 2-0 阿特拿斯

多撚多屌你老母...

2條3x1 一條斷藍十字 一條斷 多撚多 唔想做人了

我未入

藍十字係咪要變身紅十字先識入波

高隆追和戒J一星期

訓教了投降

來生不做人

紅牛 火燄快刷角

[black]藍十字0:0ht dllmch[/black]

牛牛想點

藍十字屌你 普埃隊垃圾都0:0 下半456

牛角

新英撚屌你老母快撚D贏

agger..

尋日皇馬發生咩事？

角呢

停左半個鐘都黎

紅牛火炎開唔到大 今個月無飯開了

出黎賣笑

正常發揮

智甲 1:0
快手

半大？

咁早

合理

多倫多早d追和比我補飛啦好啦
唔求你贏了

真

保贊

唔撚係半7全10掛？

牛同火都差1c

幾時入

火炎紅牛奇蹟3.5大 please

紅牛快d追和

同獌一樣柒

比卡超3:0完 200 5 1

角呀屌你

1

2

獨立隊 2-0 !!!!

lm

ok

獨立隊!!!!!!!!!!!!!!!

多撚多cup佢老母好嗎

新英倫革命10.5s 24

高隆半格都輸埋叫咗成場

多倫多real jump 買親都輸on9隊

Nyc爆完我9.5細停30分鐘角

火炎紅牛入未

封乜

紅牛俾多角

我利最正氣

高隆高隆，輸剩汁毛

半7都買角大

fctornoto

fc cup佢

1 1 仲有機會!

cup佢老母呀

11c

11了

半場買大就收錢啦 買乜撚上盤

終於俾我叫到

琴晚波爾多同包最後都連角爆逼害

到叫英撚 角

DC角大係咪死左

fc多撚多 革命 藍十未入未

我8.5細叫都無得叫

11.5大 已死

到叫藍十字入波

+6

入未呀新英撚

多撚多上

12c完好冇

唔好

Ky 秒goal半細

多倫多 革命 立即入波
屌撚到你響機

3.6水入唔到……11.5b

開到先算

12c喇咩？

今樣輸撚哂 屌

費城3.5
頂埋5/5.5s

NYC 完場啦

係，半全大

nyc 11c

我都買咩半全大

終於中返紅牛x火燄角大，琴日全針

*哂

。。。。。。
主場不了
btw 阿特11.5s la

革命封咩？

3x1 差一關了

Nycity仲有幾耐

買咩好 nyc角細針左

dc爆刷

白帽果場唔買 3.5 大唔好話識賭波

1:1

英撚求下你俾我贏返次

克里

費城8.5未ar

我都係

紅牛食撚屎，又輸

主-2 100%

半大wo你

智甲半大goal 2.95 e 8+1 z

多倫多 革命 藍十字

DC 7c /-4

屌佢老母

輕鬆la，以為你講一講我就驚咩，我驚我明only

上面條飛中喎

新英有無13s買呢

半主
-2
11角
3.5大

無得輸

11c ft

多倫多入多粒

多撚多 革命 藍十字比次機會黎

火炎 英撚比多粒都好呀

多撚多入未屌你

藍十字識入波未

革命廢到

nyc 半7全11

新英撚屌你老母入未

似乎mls又中3x1

快啦

中場有12.5s

是但一隊入波都收錢啦 比次機會黎

U 入球4.5大？

廢7聯又連角

寶高10點又派$$$$

巴塞3:0goal

易到

多撚多贏啊屌你老母

藍十字我屌你

兩場美職悶到 無劇本既

革命 多倫多 藍十字 jump 88

英撚走得好安詳

fc

英撚奇蹟大波一世球迷

屌你老老味多撚多goal

goal!!!!!

智甲半全大

唔屌唔鬆化 屌你老母 全格

藍十字幾時入波

藍十字炒佢

藍十字 英撚 屌埋你地兩個

英撚火炎

坦咩灣 4:0 半一ez

英撚火炎plz

yes

feel到藍十字0:0完 有無手足一齊去驗腦

藍十字 革命隊穿盤 3點派錢

邊隊?

入緊先刷到8c

好

火炎英撚比多粒呀

新英撚馬上入波

-3c

你買咩

屌你老母半2全2

Me

火炎

respect

屌你乜撚普埃都贏唔到 場場都俾人炒架喎

-2cccc

有冇可能10c

火焰入嗰一粒又贏唔到都唔知入黎做咩 完全係損人不利己

英撚!!!!!!!!!!!

革命2:1

藍十字唔識入不如輸埋佢

2-1!

屌你老我全部頂撚住呀

墨超得利昂最正氣